# mExiftool

mExiftool информационная программа написанная на языке программирования .bash Мануал для программы ExifTool. ExifTool - это бесплатная программа с открытым исходным кодом для чтения, записи и управления изображениями, аудио, видео и метаданными PDF. 